[祝君安好🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [324]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

其實我想加句感謝雲加，但驚比人屌

屌硬
仲有連登班小學雞以為你抽水

所以無加上去係下面講下就算

愈睇post頭張黑白相愈唔吉利 下個post換張彩色相 點睇？

直成而家換 咪撚整黑白

後備留名

同意

鬼佬好似真係無乜呢啲概念

夏季out la

做乜個post波台搵唔到？ 開錯台？

我都搵唔到

但我自己係體育台見到wo

block咗樓主咪搵唔到

而家有返 可能個app慢左更新

捉到鬼

Sir Alex Ferguson 'is awake and talking to doctors about his results' in intensive care unit after suffering a brain haemorrhage

希望今次dailymail 係堅料

朝早留名

醒返

正經嘢唔會尻Up掛

其實個post 名點解唔直接d
而家好似好怪咁

費sir醒返

據英國媒體報導，曼聯敲定了今年夏天的第一筆簽約，紅魔將以8000萬英鎊買入拉素的年輕中場米連高域沙域-沙域。
《太陽報》稱，在上週的談判中，雙方取得了突破性進展，曼聯已經達成了8000萬英鎊的協議，這位塞爾維亞中場將成為摩連奴在夏天的第一筆重量級簽約。一開始曼聯不願意支付如此高額的轉會費，但最終紅魔意識到，要想拿下這位當紅小生，不花大價錢是不行的。

9Up報發功

肯定伏

BOSS

加油Boss

Boss

靜到

呢幾日傳多件中場
里昂嘅法國黑腸中場Tanguy NDombèlé
21歲

黑鳩聯

中場搶ruban neves好過啦

黑色大肉腸

呢個正呀 又後生 又fit

妖人

Fifa fm 必買

Shaw下年係咪free走

加油boss

好似都妖咗好多年

買咁多中場黎做乜

祝福聲只想你聽到

祝費sir早日康復

點解唔出妹
點解唔出靴
點解唔出新中場，又被摩狗迫害
摩狗Out

都仲係21歲姐
又係英國打過啦依家
再適應英超都應該易嘅

搞咁多野呢句最重要

得返普he馬麥湯，四個人點打成季

仲話打3中場
如果有6個中場我都唔覺過份

Tan guy 黑人

Blind

想睇t仔

P仔

好想睇P仔

話說電話仔最近還好嗎

好似冇正選

佢排腹肌

好似麻麻地...

買乜都冇用
最緊要簽個識教進攻既教練番黎

P仔返嚟應該都係變咗打翼位

想要diawara

都應該幾大機會 同lin爭位打

宜家真係買即食好過， 貴一貴買啲後生返嚟，魔佬又唔識教，而且青訓又有一批可以係未來4至5年上到一隊
再買啲2字頭嘅盞累鬥累

結論係摩狗out

再買3字頭過兩年你咪又係要再買同再夾過
山狗踢左英超咁耐講到咁即食都曬左半季先開始磨合，但係踢出黎都仲未係特別好

波底好過lin 但唔知有冇lin咁走得

屌你呀

咁即食都可以買26打上，唔一定要買30嘅

我見你講再買啲2字頭盞累鬥累以為你話要買30

假曼唔洗理

唔好買潛力新仔喇
真係要新仔既一係拎兩億幾三億睇下PSG賣唔賣包皮囉

留到馬已經心滿意足

真心諗唔到買邊個即食中場

軒達臣

買閘啦屌

左羊右華踢多年季既分分鐘落歐霸

雖然我反摩 但我都諗唔到搵邊個黎教係掂

修夫基都好過摩佬啦

拿，今年世盃，修基基帶住我英打入決賽，之後摩佬又oven 年雞胸俾人炒，修夫基就正式上任

拿，今年世盃，修夫基帶住我英打入決賽，之後摩佬又食多年雞胸俾人炒，修夫基就正式上任

樓上基佬

雲爺爺戰勝歸來

唔敢想像每年有兩億用既雲爺爺

好似玩fifa咁 再買埋幻幻

買啲踢波成熟嘅後生仔囉
kdb都係出晒名先過曼城

04個 麥斯美亞點睇

你老母本身係植物人但仲要做雞比人中出生左你

做乜姐你

假曼d戇鳩 唔撚洗理
Btw 祝假曼老母日日比狗屌 佢自己中風變植物人

04之前真係人才濟濟
不過成班妖人係咪走剩mayer
mayer呢年好似沈晒
sane最勁不過比鄰居買咗

屌鳩假獌洗唔洗問過你

係要買啲specialist 先得
姐係比波特別勁 or 扭波特別勁
呢類球員咪唔會比摩佬教壞 (好似ozil呢啲咁)
你比啲樣樣平均 比摩佬教一定會變工兵

你咁未又係俾位人入
佢未又係繼續

Block鳩佢算啦

下季目標
左閘
右閘
右翼？
後備前峰？
中場中？

都唔係沉嘅，轉咗型打deep lying(好似係)

摩狗話唔買FW

唔通係下一個卡神

唔洗, 不過你屌條假曼咪俾佢刷到存在感囉
公海點屌都無所謂, 曼區就不了

FW應該用死LKK架喇, 福仔後備啦

左右閘 最希望shaw有得出 再買個右閘
翼位 p仔會番黎 望留到馬仔
中場應該會買架啦 爆炸可能走 卡神都退休 盲其實都打到中場 但都會比摩佬雪
前鋒 摩佬話唔買

Shaw無架啦 開始執定包袱

睇個樣都似 , 一陣拎去同阿狗換比拿連

屌 fashion defence

爺爺真係多得唔少佢 打下體嗰次

其實我覺得中場夠用，mctom->fellani。
hehe? mata?

左右閘先緊要

摩狗依家打433 mata點打中場

我既意思係有無佢地既位置？
hehe 肯做rotation 基本上一定留
但係mata 右翼會佔中，之前（上季）咁打效果唔錯係因為華西可以一個打晒右路，我夠膽講無論下季右閘買d 咩人都做唔返咁樣既打法，市場根本無得買一個可以打晒右路既閘。所以mata 個定位會愈黎愈模糊，我令願賣佢都唔想佢係到做後備既後備 佢仲有料打AMC/SS 咖仆街摩狗

冇雪鳩佢已經好好

中場都係馬迪hehe普巴, 買savic可以輪住出
剩係得麥湯sub根本唔夠

貝雷拉？ savic 會唔會肯過黎坐sub 呀，即係之後又sub 9 hehe 同 mctom，做我曼true red 同青訓幾時先上到位，仲有savic matic pogba 加埋要幾多個波先夠踢？

5中場乜柒都夠用了，唔夠就踢返4231

摩連奴唔識主攻

P仔咪又係用波型中場 而且今季喺西甲都唔係踢得特別出色

savic馬迪hehe普巴爭3個位, 麥湯就SUB
成季唔會傷唔使抖咩, 樓上話5個人爭3個位其實啱啱好

所以我唔讚成買savic ,不如買個古耶（愛記果個）kante 果類，又啱摩狗用，又fit 隊波

如果得返一個位揀SAVIC都唔揀P仔啦

中場係要買，但係係唔係買savic 呢type 呢？

姐係黑色肉腸

咁正選點砌
savic pogba matic? 咁會好妹
hehe pogba matic? savic 又唔會肯坐sub
hehe savic matic? hehe savic pogba? 咪玩啦，點會唔出契仔

冇乜問題嘅，成隊波識用波嘅中場基本上得普巴一個

係，hehe 個類爛打既box to box 都得，vidal 尼恩高蘭個類，hamsik? 不過呢堆點買到丫

尼恩高蘭好忠心唔會走

Meyer啦

識唔識同用唔用係唔同，matic 都好鐘意上下腳先傳，再加個savic 中場運球肯定好慢，咁點打摩佬反擊

Meyer攻中科

料

曼聯真係無乜邊個掃到波

係 hamsik 都係，所以我覺得既然買唔到比hehe 好既 box to box 不如買個破壞型防中好過買savic呢類playmaker/ deep lining

全盛時期可以勁成點？

hehe 係預判截傳波/轉身，人地傳另一邊/估錯左就會過到佢跟住對住兩個中堅，matic pogba 都係遮線個類，掃蕩型/破壞型真係無

無kaka 巴治奥
有埋真係好似打以前winning 咁，全盛意甲，lampard 即係暗然失色

如果買到比真歷嘅話應該都幾好用

點都要買個替換比馬迪啦 lkk踢得晒馬迪都踢唔晒啦

拎左06世界杯

其實愛華頓個黑腸都幾好 拿斯賓達同施雲都好似係掃波型 有錯唔好屌

有咩選擇？savic 唔會肯做rotation，掉返轉matic 又唔會肯做rotation，兩難

麥湯咪馬迪替補

未夠班 佢替hehe個位就得

真心覺得如果個拿比基達黎曼就好

其實 sms都係爛打型中場黎

如果係既 咁佢就好啱曼
first team
pogba matic savic
rotation
hehe mctom p 仔
咁夠晒

有d 人叫佢做 弱版kante，呢類好啱摩用。bender 兄弟 唔係有個去左打後防咩，唔知中堅定閘，另一個唔係攻中黎咩，唔太熟sor

真係好岩摩佬 應該唔會太貴 我記得bender兄弟都幾好 拿斯印象中係防中 但唔清楚而家係咪打後防

我認同呀，唔覺得愛記會放，反而stoke 有無野執？

弱化kante唔係ndidi咩

我記錯

Ndidi tackle今季冠絕英超 多馬迪成倍咁多

其實買雲耶馬就夠

呢個仔係下個不死人

太多高質素球員咪同山神 福仔馬仔叫走一樣....

兩兄弟都係利華打中堅，拿斯就中堅防中都有打過

熱狗撚會放俾你咩
同埋都唔係掃波個type嚟，似個防中多啲

要淨掃波其實阿爆都夠做

唔好要佢上埋禁區

佢掃波真係不了，又慢波底又唔好
成日一野撞低人，之後就吹

爆係 draw foul 唔係掃波
tackle 係 nididi kante 個隻

你諗多左
爆炸掃蕩技巧好麻麻，成日出技拎牌

係就快

諗諗下橫掂阿狗傷左件中堅, 拎屎波去換好過
我諗呢度無乜人反對

爆炸要佢個尾柱頭鎚做plan b架
掃波佢俾人吹唔少罰球

咁阿狗衝得冠

係，不過我地寧願冇冠都唔想再見到你

英冠？

Manchester United legend Sir Alex Ferguson has reportedly spoken to his family - but remains seriously ill in hospital following a brain hemorrhage.

大力支持

sir

等英文source

足球快報好鬼唔可信

拉斐爾都有comment

拎個反cup鏝既英人換隻防守仲差過羊既跑狗閘

似FAKE 有報

老實講屎波唔差既，對中下遊都ok
但對於一隊想爭冠既英超球隊，長期正選位置佢真係唔夠班坐

佢既優點係少傷同埋佢英人個身份
後備勉強ok, 正選真係不了

件實物好肉酸下。。。

都唔夠今年件灰色 買唔落手

件灰色單擺係ok
一上身柒到

我都係咁話，但SMS都未必會想黎做後備
佢做正選同普巴又會撞功能

up乜9

savic呢啲意假扭扭樂中場同妹有乜分別
呀妹踢咗2季都仲有死扭呀

咁撚核突嘅喂

Reporter: “Why didn’t you celebrate your goal against Barcelona?”

Ronaldo: “How am I supposed to celebrate when the person who taught me to play football is suffering in the hospital.”

睇球皇片savic似弱化版普巴

Van der Sar on Justin Kluivert, potential #MUFC target:

"We've been talking for 10 months now and we are a bit done with it all. He is difficult to keep. His agent pushes him towards the exit, which is a shame."

Typical Raiola.

呀朗

又係肥佬

上邊大半隊係06世界杯意粉國家隊

原來真架

牙朗

屌就咁睇都眼濕濕自己都

流架

又炒車

摩9第一個就反對啦

樓豬最知摩狗心

你

佢身體咁誠實，唔洗讀心啦掛

牙狼

其他中堅自己都唔爭氣 輪住傷

宗師B仔唔係輪住傷史波會做到長期正選?

pope係咩

般尼個龍門

教宗

真心定假膠 但笑了

Pope都唔知係咩人

Poop呀

唔想見到你多d

呢排死左去邊

想問下4.2A 即係幾多W

P=VI

即係咩意思....

你個火牛出幾多VOLT AR

見返呢d公式都唔記得哂代表乜
當年溫到咁撚辛苦都係比返哂學校

Power(w) = voltage(V) x amp(A)
香港應該係220v

但係要睇火牛

呢D至少仲有用

220v係牆身，計埋火牛先係
比如一般電話插頭都5v1a

一定有STEP DOWN
唔係會爆炸

咁我個拖板USB頭寫住4.2A

4.2A x 220V ???

用佢地唔係唔得
但唔該唔好鐵膽正選

USB port=5V

係咪乜鳩smart charge果啲
如果用盡4.2A果陣咪21watt

Wow 長知識了
咁我掉左個12W iPad 牛佢啦
成百四蚊個

咁大watt數 傷部機

USB咪5V囉
4.2Ax220V你推礦機咩

total output 4.2A
single USB output 俾盡都係2.1A
仲未計你部機食唔食得哂

結論 用原廠charger

用iPad牛差最好咖啦

個拖板有USB位
又就係唔想哂左個三腳位

點都留住啦
萬一個port 死左
你搵乜野黎叉

On9
iPad叉電，相差咁多一定叉唔到

笑到仆街

apple 野唔係最多食2.1A咩

比d common sense 好冇
影衰我至愛既snoopy

幾粒鐘無上，變左做電子台

拜仁個件咁靚仔

護級大戰幾好睇

西布朗

都幾-6

支持回購Evans!

史篤度買埋費查同媽咪

梳高斯

雞湯都降硬咁滯 下場要大勝之餘仲要望人地輸先有數講

愛回家系到
Evans
Diouf
Fletcher
Shawcross
仲有冇

唔洗
哈輸俾車+妓
自己贏一球就ok

仲有隊哈多士最危
黎緊兩場要和一場

降班隊就應該冇
其他英起隊就好多啦

Foster

唔係青訓唔計喇

佢要希望鏝大炒蝦多士先 然後自己又要爭氣贏到波

Foster
Bardsley Shawcross Evans Evra
Diouf Fletcher Schneiderlein Mkhitaryan
Rooney Welbeck

是但砌

哈迪士 對阿車

咁diouf夠唔算

計曬全英超嘅換Heaton入去啦

青訓既話 自由身既Gibson

唔洗喇
史雲斯得失球又好過哈多士
只要哈多士一分都拎唔到
史雲斯尾場贏就得喇

呢個真係唔知
一直以為係青訓黎

喼神比新特蘭解左約？

係

係廢得濟定比唔起人工佢

飲水好過費查啦

之前醉駕要上班庭
先停佢賽 之後解約

仲有小豆 Joshua King

搞撚笑
到底佢跟住會去踢咩野隊
愛華頓果陣都頂佢唔撚順

諗起以前喼神都有人吹奏話新星

今晚軌贏熱和就好睇
三隊72分

等睇今晚又豬

你邊隊球迷呀？

聽晚2:45呀清

屌 又周中閪波

維迪斯
自膠

梳
未訓醒

小豆

新史高斯

想問咁多位迷馬
如果馬仔Pulisic一換一deal唔deal？

右閘Danny Simpson
中堅用Michael Keane

一換一緊係唔deal啦

無論名氣、實力、同身價都明顯地蝕

名氣同身價嚟講 你知唔知獌喺美國個市場幾大？
肯定賺得返舊錢

實力嚟講 完美解決大家講嘅右翼位
又夠晒後生 啱晒大家心水

重有係大家最愛嘅真獌

成事先算啦 都係FF

Why not both

【體育】可知道前曼聯領隊費格遜爵士醒來後第一個問題是甚麼，是唐卡士打的戰果！

英國《鏡報》指，費格遜（Sir Alex Ferguson）於上周六入院做緊急腦出血手術，在昏迷多天後終於甦醒，而且可以坐起來說話，而原來他第一句話是問：「那麼，唐卡士打的戰果如何？」唐卡士打由費Sir之子戴倫費格遜領軍，他關心的那場比賽，唐卡士打在英甲主場負韋根0:1。

此外，據報費Sir還打趣說想出席本月底利物浦對皇家馬德里的歐聯決賽，決賽於基輔上演。

較早前，一名沒透露名字的費格遜好友表示：「預期費Sir的康復情況良好，他在足球界最親密的好友一同把事情的最新狀況保密。」 所有曾與費格遜有關連的球壇人士，近期無不向這位球壇巨人送上祝福。

大步攬過

福仔 lin仔一樣係真曼，咪一樣比人小

呢啲翼放落摩佬套戰術
又要進攻 又要返後防守
到60分鐘左右冇氣了

咁換番willian囉

要Leon Bailey is ok

修仔又唔洗死
雞湯抵死啦唔比人住酒店

波叔好撚勁
懷念會然C.Paul

過左身

佢好似今年先跌到咁低咋喎
前幾年無咁低

RIP

修仔今年先鳩, 之前幾年都keep住係歐霸資格附近

點死

屌女馬上風死

迷fred黨

我迷麻

迷麻垃圾

今年印左lin

今年印lin=後知後覺
我上年印lin=先知先覺

今年既lin=正常
上年既lin=柒

蝦多士要打爭四嘅軌同電叻最後一戰
兩隊都冇放水理由
唔似得上場對鄰居特登放水

雞湯贏唔贏到成篤屎都難講

最希望雞湯降班
睇呢隊西波唔順眼
尤其係個南朝鮮人

同感 好撚憎佢
唔好有英超隊執佢返黎

雞湯降
v92可以安心回歸英超

雲爺爺2018年作客都未嬴過波, 對上拎到分果場已經係1月初和西布朗

今晚最好軌熱贏晒 過埋垃圾猁

實有
成隊得佢踢波
條友成日入曼波

我都係因為咁好撚憎佢

教阿定車

笑死 用我黎換偉利安

摩佬萬歲

幾銀

仲要加錢

又好似幾型 件衫

買件印hehe

官方confirm咗係呢件啦咩

金色字? 羸左咩野冠軍?

下年有件作客navy+gold

[RMC] Mourinho wants Martial to stay at Old Trafford and believes the 22-year-old will thrive if he leads the line. Manchester United have promised Anthony Martial he will play as a centre forward if he stays at the club next season, in a gesture unlikely to be enough to convince the player to stay.

踢前鋒咪又係做渣古後備
當馬仔傻咩

想問下各位手足
如果想考車牌，貨van棍波
報九龍好定港島好

渣古右翼

咁不如借走佢算
講真以21歲有咁既出場次數仲想點

agger，佢右翼好好多

馬仔又唔係冇料，借完仲會返黎 ？

得番一年約
借條毛咩

咁俾你揀 一定要揀一個
你揀馬走定福走

又好似係

真係要揀，福走

賣福set回購

福，但根本冇可能 英人青訓已經嬴左馬9條街

得罪講句LKK出親D波都幾靚
踢右翼啱佢

最好係有場對車仔的打法，前面三個互換走位，係唔知點解之後冇再用過

賣馬 一世反摩

駕院?

又黎馬福辯論，不要教到其中一個打右翼好過啦，返正其實兩個硬件都打到右翼

駕院無九龍

港島好,得一個場,肥左再報都係果到

其實得福打到，馬仔打右廢過福

On9先報駕院

關咩係，睇你點睇，考街難過駕院，但駕院就貴好多

建議肥左先報駕院

馬
過去三季 邊個進步大啲一定係福
馬除左頭半季救全家 之後一直比人睇穿曬

唔報駕院
有機會好似你咁囉

佢唔係考駕院都FAIL咩?

其實sms真係岩曼咩

Fail啦

唔理啦 買左先

睇youtube根本係白普巴

駕院都肥係咩玩法

我係諗住搵出面師傅學

屌佢報駕院考既話
應該係考元朗條閪路
咁都肥三次

極危險

解決埋右翼問題

我駕院上15個鐘一take pass
果陣拎到牌即買車

買咩車

日本水貨porte
幾好揸 執一執都爆得下

想睇妹妹足球米岩

點會福走
自家青訓，7歲踼曼，仲要後生過馬幾年
馬係有質素
但又唔係真係十分突出

最可惜係兩個，已經爭位左翼
山齊士要走，冬天唔搶就益咗鏝
咁唔通唔要呀

駕院建議報最少堂再搵師傅教最好

元朗果條閪路真係閪過考街

但通常重考既話唔會考閪路，會比最易果條你

所以我先話街肥過先去駕院

馬仔係1 定1+1

山咁既表現，益鏝好過啦
人地辛尼一定正選先

E家我地反而收左廢老出高人工阻住球隊發展

馬/福打正前好過lkk先講啦
上場正選

即係出面師傅肥咗嘅話再報駕院？
原來可以咁玩

山點既表現
冇山點贏轟痢鏝熱阿
一個冬季轉會 上下半季對比
點睇山都好過馬

咪on9 la
人地辛尼史達寧表現好過晒曼聯d翼
哥狗都追山狗馬列斯
係呢d球隊撚有一定正選咩

你有冇睇睇阿記果場架 馬出黎一陣既威脅已經大過山啦

假設馬走左 買返另一隻馬 馬列斯
個陣已經左右平衡

唔係話山廢 但睇左佢咁多場 佢唔值得有咁多正選時間:

上場連後備都冇 夜波又唔計

咁就算比佢地簽到根本唔覺對鏝會有太大影響
辛尼依舊都係咁勁，相反曼聯簽山９番黎出高人工（仲要簽４年 ）

仲要摩９唔識用用到妹下妹下咁，又要必出山９做正選阻撚住晒
本身以為簽佢番黎改善右翼，Ｅ家善又改唔到，仲令到曼可能要賣人材為乜尻

所以鏝點都無損失（因為佢地仲有辛尼），而曼聯就要夾硬簽件高薪番黎隨時準備養老，仲要影響人材發展

費撚事同你晒口水 迷馬多過迷曼
自己睇撚下下半季贏big 5 山狗數據就夠
講到山狗白抖人工養老咁
人地養老跑都跑得多過你班後生既 你後生個班養生既唔撚醜

根本馬列斯好撚抵屌
話哂CARRY左李城拎冠

睇落場既態度,馬福兩仔條友點都似養老多過山狗
你有幾可見馬福甩左波會回追 , 呢樣野LIN仲好過佢地

其實哥狗簽到山神已經唔洗再玩
係摩佬教簽咩都無用

其實踢波唔應該個個下下都要回防
咁樣盞哂左D進攻勁既球員
又上又落半場都無氣啦

佢走緊下坡都係事實，下季仲有無咁撚跑得都未知
Ｅ家撐山９既淨係識睇依家點好點好，到時下坡到肥隊咁米又有班轉軚嘅人反佢
咁一早唔撚簽佢正正常常簽隻右翼唔撚好

你唔撚係美斯C朗個level既唔好同我講前鋒唔洗守
美斯同C朗後生唔洗迫搶？
美斯唔洗六秒反搶？C朗踢翼唔洗守？
仲有而家唔係要求佢地跑到金章安或者星仔咁
最簡單 自己甩既波 自己去搶 我諗呢樣係好撚正常既事
唔係攤開雙手等對友追

帶失左波起碼都要回追返啦
就算搶唔返都試下阻人地反擊
甩波之後散步踢條撚咩

當年今日
David Moyes will move to Manchester United at the next season

其實拎馬仔上半季表現 同 山下半季表現比
馬一定完爆山
不過事實山係勤力過馬
而摩佬鐘意勤力既球員多過技術
所以都唔洗諗馬下季會留係曼
而下季如果都即食唔到 用山賣馬都肯定係一個失敗既交易 30歲同23歲
如果馬係其他隊之後幾季踢得好
呢度個幾個話山好過馬既自然幾年後又會插摩佬
到時先慢慢笑啦 依家講咩都無用
馬走基本上係改變唔到

如果你下季咁撚把炮請得郁摩狗走 我咪同你睇未來囉
摩狗而家個位穩到泰山咁 你唔撚望佢睇現在仲睇未來？
到頭來咪乜都冇囉

我元朗 1 take

咁講，人地疤個套TIKITAKA D進攻球員係好少回防，因為人地已經係前場同中圈逼人地個波搶翻翻黎喎，你係前場又散步唔努力去做逼搶，人地過晒中場線攻到你禁區頂又唔回防幫手，咁你話點先。

呢句真
馬仔就係咁
福都話會追

咁大家係咪都唔中意摩狗果套？
反摩＋1

留又話當人傻 走又話屌死摩狗

你都傻既 而家已經插緊摩狗啦
放走馬一定弊多於利 但係呢樣野係避免唔到
馬自己想走
除非你搵人買起摩狗 等佢教埋今季收皮
唔係下季一定仲係佢既情況下 馬既缺點係唔會有改進
講乜撚野潛質都係多鳩余

呢個又係事實黎

你都識講下季既事未撚知
咁你又知馬一撚定會進步？
乜撚叫正正常常簽隻右翼
如果福馬21歲就定曬位一定要打左 咁算乜春世界級
唔講其他隊 淨係曼 卡神 馬達 hehe 落河 左羊右華 lin都唔只淨打一個位啦
我比你馬仔打左 佢又唔係勁撚到世三咁
咁點解唔練下打右
依家話比佢打返第一季既正前 你未一樣又屌

普巴唔HEA果陣都ok
對熱狗追和果球就係佢搶甩dembele斬俾山狗頂入

岩呀
唔夾既球員留黎都無用
摩又一定會留
聯賽第二都炒真係講唔過去
馬仔如果換到其他勁既/好多錢黎買人都OK既
不過唔好賣比英超隊

點解你知馬仔無練過右
唔通你見過訓練過陣叫佢打右邊 馬仔罷訓
真係ff既極致

呢倒連普巴打中場要防守都可以入daddy數
就知嘥鳩氣啦

大帝揀波踢
隊波又無人叫住佢
卡神都走埋

你知馬仔練過踢右邊？🧐

我唔知馬係米一定會進步，但我知山９一定會老，淨係計年齡都知點計啦

「咁點解唔練下打右 」＜---係摩９決定你問我托尻咩，你問你摩９好過啦

"學你問'" 咁點解山９練下右唔撚好，點解好地地一定要馬仔讓先 ？

我無話知喎
我問佢點解知喎
唔識中文？

你不嬲都ff開架啦

雖然我反摩
但係現代足球10人防守唔係基本野咩

而家唔係90年代5人進攻5人防守打open football嘅年代啦

中場要防守冇問題，最大問題係覺比重，佢地馬迪一齊攤分防守咪搞到宜家咁，如果7 3咁分，普巴3成守，7成攻，馬迪少啲妹波，多啲逗後遮線，咁咪解決問題

講真 馬仔能力係有
但佢既心態一日唔改 邊個教都係咁先
沙基利當年夠有技術 仲去埋拜有半正選打
但心態唔得 依家降埋班
一句跟錯教練 就三年黎都冇大進步
摩狗off ball唔識教
咁射術 死球 頭鎚 都可以自己練掛？
福仔今季撞牆 但佢身型好左 改射法 練死球
Lkk一開始做直升機 下半季都改善緊
Lin由9沖 到有腦走位
馬仔呢？

反唔反摩呢D野已經嘈到冇感覺，不過我想講就係舉個例，大把人老豆老母叫D細佬比心機D讀書睇日條路好行D，但又有幾多人會聽先。
daddy要求球員精神上要做既野其實係好基本：成為一個teamplayer，落場唔該你100%隻中精神搏命，攻守都全力參與。
佢鐘意用馬迪 LKK 山狗就係咁簡單，同時hehe mata呢d佢一入主時比人批死會賣嘅球員都叫坐得正都係呢個原因。

我ff定佢ff呀
btw 你個名都反映出你既中文程度

改個名都俾你話 你無野駁咪出聲啦 你最叻就踩隊波架啦

果陣話9lkk廢 佢傷出離場仲話好 有得睇福仔

又唔係我唔比馬仔打右
係左馬迷一見出場陣容馬仔係右邊
又屌摩狗唔識用 埋沒新星
又屌左山阻撚住
我先問點解唔比馬仔打右練下

到依家我都係覺得lkk廢
打右好過打前鋒

摩狗決定就咪日屌夜屌左山啦
馬仔打右你未屌到仆街 扮乜春

又話心態問題，到底係馬仔個樣生得樣衰定點

馬仔無進步?上季個個屌佢獨食唔俾玻要圍住佢先識踢，但今季點樣叫無進步？

LKK係真係廢
無可能咁奈都唔識攞位
下下前場拎唔到波
二傳到既得幾下
搵人SEND 迪斯高D片比佢OK？
定鬼佬唔用YOUTUBE？

咁今季點進步
試舉例說明之

明明你句野係講
佢又唔係勁撚到世三咁
咁點解唔練下打右

依家又變到唔比馬仔打右練下

到底點架
到底係馬仔唔肯練打右定摩佬唔比佢打右練呀

又要抄Note

佢係廢呀 踢翼俾波仲好過原本啲翼 不過佢廢到咁我都唔會講佢傷出有福仔睇仲好呢句

仲有人應狗籠廢佬條垃圾

有福仔睇下係好
但唔會想自己隊波D人傷囉
福仔真係踢到PAT屎咁

唔見佢既

所以明點解lin頭上位 佢得個快開頭仲以為有啲技術 點知又係普通英撚一件 不過點都望佢成材既 仲年輕

馬仔踢左好地地踢得唔錯，你老豆無啦啦簽山９番黎踢左迫佢右再掉去後備
唔屌佢屌邊個 ？

都係果句咁摩９點解好地地一定要馬仔讓先
你又唔撚答，就淨話我反馬右邊屌摩９

佢係米改撚咗名，無跟開

無追開唔知佢改左名

屌原來係佢黎

lin 今季數據其實係同馬差唔多
近期有人話佢差左 其實係因為少左入波
但佢做既野唔起眼 但對波既用途係好大
全隊都要拎波踢下 得佢一個打OFF BALL已經好難得

又有得笑

我係屌鳩你屌左山
點解馬仔要讓？
因為左山〉左馬囉

邊個係佢

好明顯啦，起底有答案

好睇 又狗咬狗

鏝件新衫同今年冇分別

有 條領柒過今年果件好多

玩捉錯處咩

我地可以收割光環未？

???

唔怪得d reply熟口熟面

過埋今晚鄰居個clean sheet就追平
ddg下年繼續努力

係皇馬果邊努力

收到風高圖斯完約會自由轉會過去皇馬

馬仔今季出場數都唔少 成班盲迷日嘈夜嘈 煩唔煩呀

自己想走咪賣囉 都唔明做乜撚

有乜好迷 又唔係青訓 又唔係英撚 又唔係真曼 只不過係上手敢帥+傑老留低既assets黎 威過一季半季咁大把

摩佬都叫佢留隊 自己想走 咁可以點

講慘梳咪仲鳩慘 操返起都冇機會 踢得好少少都俾人忽視

走去跟敢帥依d重用年輕人 又用得好既教練好過啦 留係曼托柒咩

無鬥心既垃圾快清走啦屌

u

元朗閪路係咪指宏業東街

all

對你嚟講梗係all

費sir真係fa cup睇唔到但歐聯可能得
都好既睇少場西波對身體好d

睇左5年終於頂唔順

Big 6用得最多青訓既老豆都叫用唔夠

佢真係一日足球 一世足球

我愛朗隊！

朗隊是咪go美職

Ching係咪唔識英文

矛架啦 呢度又會印象流摩佬唔用青訓
哥狗用得最多

後備席坐唔滿都唔帶青訓

英超已經無咩可以證明自己了...

入波208球
助攻103球

太易玩了

我最主要就係想指一馬仔離隊的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反馬的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊馬仔，是馬仔離隊的關鍵！如果不喜歡馬仔的話，就請支持其他球員，為什麼日日都想希望馬仔離隊？馬仔這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反馬的7頭日日在咀咒馬仔離隊，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到馬仔打到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的馬仔，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對馬仔的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！馬仔成績下滑最要主原因是反馬人士不斷的干擾，如果他們的不停止反馬行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令馬仔做番我曼TOP SCORER！

公道啲
屎波有鬥心既，能力有限姐

好耐無見過呢篇野

系！

我最主要就係想指一摩狗輸波的最大原因，當然教練有一定的責任，但我認為最大的問題是反摩的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊摩狗，是摩狗輸波的關鍵！如果不喜歡摩狗的話，就請支持其他領隊，為什麼日日都想希望摩狗輸波？摩狗這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反摩的7頭日日在咀咒摩狗輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到摩狗教到咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的摩狗，真的很需要各位曼迷的支持，才能重震雄風！請停止對摩狗的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！摩狗成績下滑最要主原因是反摩人士不斷的干擾，如果他們的不停止反摩行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令摩狗做番一個BIG 4領隊！

依家唔系BIG 4領隊咩 =.=

歐洲big4

= =能力都歐洲top5

白禮頓唔洗贏！入一球就夠

top5?
Joke of the year

比心機入一球得架啦

馬仔要走都無辦法，但可唔可以係佢走之前俾我睇下馬福雙箭頭

上場已經一齊出

班迷馬咁快出返嚟做乜
早幾日先柒咗鑊潛晒水

Martial F.C. 勢力好大 你咁講陣間又出哂黎

咪單單打打 係就開名

馬仔有機會下場踢正前 希望有好表現啦

無衝突喎，無部分人想像中咁好，亦無部分人評評得咁差。
借口姐，何必同佢咁認真。

Mourinho says that Carrick will start vs Watford on Sunday and that Lukaku will miss the remaining Premier League games.

Farewell Carrick

Jose on Sir Alex: "His family asked for privacy and that is what I am going to respect. But [as a club] we are positive. We are very, very positive."

Carrick 一早要出la 最尾幾場已經硬第二

今次好似唔會搞告別賽？

迷馬迷福又迷山，會唔會俾人屌雜種狗

即係馬仔會出哂兩場 打前鋒啦 就睇下有冇貨交

唔洗回防ok

點知係左山中福右LIN

去睇猁狗拎歐聯冠軍身體好唔好

上次唔係已經係？

我地要團結一心!!
保福山！！

半邊仔會出盡奶力

上年搞左 應該唔會再搞

屌 保福山

#FUKUYAMA

Fuk醬

Mourinho on Young: “I think he’s better now than he was two years ago. That’s the way I see things and, next year again, he will be an important member of our squad. If he’s now on 200, I hope, next season, he goes into the fifties (appearances for the season).” #mulive [mu]

屌 唔買左閘都用多啲梳啦 今個夏天操翻起佢

羊都得到敢帥同摩佬歡心 係費sir果陣先踢到成pat屎咁

點解啲領隊中意啲係後場妹波，輸孤寒波，比人迫就大腳挖上去失控球既球員
防守又唔係好

熱血同識斬燒味

咁又係 守角球批鳩人就係幾熱血

淨係操練 比賽既態度都俾足120% 仲要係英人 邊個教練會唔like 費sir果陣成隊都係依類人 冇大帝 咁就唔同

但係佢啲後場扣波再大腳送比對面的確好難頂嘛

以前艾拉啲波不知幾爽

打右閘 右羊右華輪流出

真係粉紅

嘩屌

好撚型

皺左 污糟左 好似著底衫出街咁

仆街啦摩9，想下季繼續左羊右華 ?
原班踢下季，唔妄想拎冠，有前４當嬴啦

好似洗完衫染左色咁

又唔出shaw 又要睇羊係後場妹波 一係cup大位一鳩踢比人 再唔係玩醫院波 點解唔肯出下shaw

傳。。。梳屌過摩９個月

女

桃紅咪好囉 呢件

粉紅同桃紅都好姣

呢件第三作客？

點著呀...

作客

靚仔無罪架 永遠左羊右華

買完唔一定要自己著

藍色作客好過啦

呢件要買了

有無人訂1718衫
英國400內連英超字章
唸住一齊訂

左羊右華好波

驚印得柒

迷羊黨

爭主場就三色齊哂

證明卧羊藏龍

夜神識貨

Lun yeung never die

垃圾

可能會有暗紋？

料青咁講野既
話哂都想跟你上去搵下食...

Agger

係咪先

星爺

佢食開仔喎, 料巴都有窿路

基佬免問

料清有無去開再北邊啲
上海北京果啲

好多年無去過, 而家仲有無成班女出黎俾你揀果隻

How much now

#mufc travelling squad vs West Ham: De Gea, Romero, Pereira, Shaw, Jones, Lindelof, Smalling, Blind, Young, Valencia, Bailly, McTominay, Herrera, Pogba, Mata, Rashford, Martial, Lingard, Sanchez #mulive [men]

會唔會馬福山

我都想有 東莞性都收左皮九世

.@SkySportsNews understands that Celtic's Kieran Tierney is Bournemouth's top left-back target this summer. 🔝

Full story here: skysports.tv/kTDThw

變左傳下遊隊

未 不過聽有巴打去過 我自己都想去 但窮冇錢 最多afford到去深圳

比d sub 出下啦

Martial
Angel lin
Blind carrick tom
Shaw linder Jones Damian
DDG

axel <> lind

Axel借走左

同文西一齊call番黎打最後一場

好懷念以前三沙一水同常平厚街，少少錢都可以玩到好癲
而家啲廠走左無哂野玩 全部起哂樓

其實最好玩都係以前既東莞
北京上海唔係無，貴到唔係普通人玩得起

食屎啦你

就咁睇其實幾靚

樓上果張實物好似洗到甩色咁

老老豆豆 藍色睇圖成件練習衫咁

Pink 不了

艾達臣冇出
咁依家點計

咪照舊ddg 17 ederson 16
聽日有出 又失波既就

係咪即係聽日冇失波就金手套

ederson last一場唔知出唔出
ddg兩場出哂就一定要有一場cs到 咁就拎啦

咁好死唔出

睇🌭️

之後兩場唔出ddg 反而一定攞到

唔係出唔出都攞咩
爭在係唔係獨佔

同次數係咪計第二樣數據先 唔想同艾達狗一樣cs

係，e家係一定拎到

屌 神邏輯

點解會有人以為失波會扣金手套個數字
如果Ederson兩場都唔出 咁DDG出唔出都會有啦

睇車哈, 應該好睇

child 登多弱智人仕

艾達狗都唔知last一場出唔出 ddg梗係拎多場cs 咁咪一定獨佔個獎

但唔會係好似上面咁講話唔出就會攞唔到囉

車狗d波同我地一樣咁悶 不了

出場 cs數有機會加
唔出場 cs數不變 人地有可能加

點諗到唔出反而好d

車要贏, 哈要和
攻防戰WO

轟主攻唔好睇
睇狙狗好過

ddg唔係已奪金手套啦咩
相同cs數可以share金手套
當ddg尾兩場失晒
ederson出尾場有cs
兩人都17場cs平分

除非bravo出一陣就換走畀ederson踢夠60分鐘加cs

簡單咁講而家主動權係自己手
點解要唔出 將個主動權比左人

講得出既人除左係弱智 有唐氏之外
有腦 正常都唔會咁諗

點解要share?

Sir Alex no longer needs intensive care and will continue rehabilitation as an inpatient.

His family have been overwhelmed by the level of support and good wishes but continue to request privacy as this will be vital during this next stage of recovery.

from 官方fb

我都唔想ddg要同紋身佬share
不過而家at least guarantee有得拎

睇緊疤個場，三億組合開始上力

小白d吊波仲係超勁

哈拎一分就上岸 真係全場10-0-0都得

睇肥賓點樣搞鳩熱狗

搵唔到ACE link

其實WLLIAN 今年唔差

要佢不如貴d馬列斯唔

WLLIAN 會拉邊
馬列斯又多個人佔中牙

第一時間傳返個下好野
小白最撚勁就係將其實好撚難做既野變到好似好易咁

Negotiations between #mufc and Juventus for Darmian are at advanced stage. Price is set at €20m but Juventus are trying to half that #mulive [cmw]

佢同美斯第三球個下配合真係神級
加埋美斯走位又靚，個波放正比佢射

阿狗

馬列斯可以單打落底wo
金章安今年成日入中路鳩射

十五分鐘輸一球仲要直紅
阿狗下半季作客全輸

最後果場妓作客hud,,,

雞湯

Bravo正選
Ddg係咪拎硬金手？

係咪個新仔中堅

沙維小白先做到

Yesyes

踢傷lkk果個?

又玩鳩爺爺

哈多士兩場拎一分 其實唔難

Wen yeah yeah

曼城出左巴禾
唔搶金手套

真係諗唔明點解會唔爭
專登風流波養生世盃？

巴我

Ddg 穩拎金手套？

講真都唔會輪到紋身佬，一定係羅馬個個做1號龍

應該點都拎，睇下會唔會同紋身佬share

車對哈都幾悶

X教授去左睇車

熱狗同我地一樣踢得咁閪

佢係去睇哈多士
佢哈迷黎

原來係咁

其實早幾年都唔多覺有咩特別會爭
係呢幾年ddg 黎左幾年 之後年年都爭小小 先好似特別在意d咁

以前沙哥個長時間不失球紀錄 唔駛爭啦

哈多士間u佢好似係唔知校董定乜7黎

睇個款,我曼聽日都係一開波就等收工果種西波

車

狙狗真係好撚黑

蝦多士

最後果週全部無野爭

3個中堅1個龍門
有成3個人派膠
拍得住阿狗首回合輸比下體嗰球

傻尻龍門

皇者猁可以全力狙擊賤種

佢地點都有2 WEEK 休息咩都夠

Ddg金手套了

熱同車咁樣比數完場 車就要打歐霸 得失球差成10球

1:1

即係1:1

入得咁on9既

做乜鳩

又係豬腦蛇
佢真係好勁

BREAKING: Sir Alex Ferguson is out of intensive care and will continue rehabilitation as an inpatient, @ManUtd have said. #SSN

咁似之前占士米拿嗰球

勁到

燈

想睇猁跌出前四

熱狗上岸

Harry claim

聽晚拎一分就做二弟

騎撚住你垃圾獌

對下遊+西時間

西波保證

軌 同 猁 邊隊柒 其實都無所謂

邊會冇 緊係猁狗柒好

巴克利去左車之後有冇出過

純粹都係食花生 但我想轟最少贏左呢場先 一黎尾輪爭四同護級都精彩 二黎好想哈多士隊垃圾降班

$$神救

同埋猁最後咁樣跌返落去的話...會好好睇

唔講都唔記得呢條友

原來皇馬咁快輸兩球

1-0

2-0... Ac

金章傳中幾靚
傳晒去前鋒兩個點

嘩亂到

車咁都唔入

好險

做二弟同三弟都一鳩樣

3球

出過兩三場左右

連我d車迷fd都唔記得左有買呢個人

係我笑佢地鳩洗錢先記得

真大巴 血肉長城陣

飲水好似都好少見出

唔講唔知，下季巴塞果陣都幾恐佈下

........so9...電話
古天..................美斯

哈多士個龍頭先真係冇諗過開龍門球
直頭等球證比黃牌

6分鐘

咁又唔係，都算多

神救埋

垃圾車

世三廢到

我覺得電話佬未必去

垃圾車踢到咁冇得食花生啦sosad]
濕地都正式玩完[

馬列斯瀟灑到

4-0
仲可以輸幾多球

仲有保溫杯既

法比

法比好撚on9

好似好多報導都講話佢去
So9好似暗示話佢去巴塞

屌呢球咁都吹 送哈狗上岸

舊年吹得仲恆啦
有冇過嚟吖

睇到上岸畫面 好正

車狗成堆都on99

mola達, hazard, 法比, 中堅, keeper

垃圾車搞到最後一周冇野睇

唔係馬體會無得買人佢過左la

平平地買馬列斯算啦屌

中堅都仲有個正選嘅

舊年點同，馬體無得買人都預佢唔會黎

其實呢場球證好多蝦多士明顯犯規都無吹

等睇痢狗輸尾場

卡拉斯高走咗
唔認為連佢都會走埋

鄰居就黎買埋馬列斯再增兵
但我地再買多季都未去到人地依家條鋒線7成

我覺得車狗爭勝心無哈狗咁高

hazard 呢d 球王都唔博盡, 大半隊都on99
成隊得kante 牙朗係博

覺得唔係好岩巴塞
岩曼多啲要個輔鋒

有daddy, 就有2億

好似後備入黎

係咩
daddy 咁多年打433 同4231 幾時用過輔鋒

雞湯降班了
車狗唯一前四機會就係痢輸波車贏波

疤始終都係啱打433
佢去同古天樂爭位咩

放右翼

下季係唔係到sarri 教車

係呀, 後備出黎有氣有力, 但佢執個波開都HEA
決定力又ON9
明明可以斬, 但又分邊去右
屌你分邊去右咪又係斬, 點解自己有位唔斬

所以我從來都唔覺得佢會過嚟曼聯

華dee鐘情442 係咪接so9班

下季差中場同閘就開季

有摩9，點買條鋒線都無用
摩9要既係防線

重點係佢好滿意e家既防線，尤其係左閘

馬列斯勁撚到

蘇咬家陣先31 西甲養生足球佢應該仲可以玩多兩三年

用一半價錢買個正宗右翼唔好？
成億買個基沙文擺右邊

阿仙奴作客又輸

佢正選都係一樣，今季廢左好多

梅西下季踢小白個位啦
433係差隻腳除非個力架上力

濕地就炒硬仲同你搏咩
反正軌一定高薪續約, 唔係就轉隊, 冇得輸
不過回塘都成事實, 得番控球係勁

中場都夠人 要買閘就真
翼位睇摩佬做化
一般領隊可以唔買人

轉左行玩4222啦 照計買電話都係拍so9

將美斯掉番去右邊

今晚nugga勁到

古 so 花
拉傑迪 影帝 保連奴

夠人啦

美欺要錫住用啦，今季差d玩殘佢成日一命救全家

保連奴好似可以打前一格？
後備仲有Roberto Gomes同力架
仲未計啲失驚無神又彈一件出嚟既幼幼

成個Twitter 車狗係咁屌達囝

如果摩9真係決心唔換左右閘真係唔知佢想點
成日覺得佢好滿意E家既後防，但明明左右閘都係撚閪

睇見佢依家咁weak...無論係精神,體格,定把握力

完全唔似摩佬會鐘意用

條友不嬲行開9up風格

軌同猁last chance

卡古真係有火好多 ，下下博盡係悔

Morata creates nothing, tries nothing, does nothing. Giroud does more in one attack than Morata did the last 4 months. Not enough

我想問利贏歐聯車第5都可以踢歐聯係班轟係道ff定真有其事 因為我上網睇歐聯冠軍如果自己國內已經拎到資格 個名額應該係比左其他聯賽

讚定羊,話佢下季好重要

即係同木仔講買閘之後 要賣就賣shaw

成季自斷兩邊 可以踢到暫時第二已經好神奇

摩９

力架佢放左風會借走
保連奴間中要頂影帝
蘿蔔頭成日流放去閘位

個高美斯同艾卡沙比人屌左勁耐都唔知會唔會賣

照睇係古頂小白既，前線佢補個人合理
隻力架又未成材

佢之前個標題係9up自抽，好似係

因為入面太多人ff點先有歐聯

主場成績 2nd
作客成績 16st

cls

手腳咁熟疤狗啲人腳

ff

佢d時間成日撞唔到其他波咪睇下
蝗直頭成日夾係兩場英超中間

德甲我都睇埋，如果要傳波中場有得執下max

中場夠人有突啦 如果呢班人喺齊到既話
hehe 妹 馬迪 爆 美麗 能量王 (文沙)

法國原來我地咁多年嚟淨係拎過一次金手套
阿狗條爛鳩後防都拎過兩年

清晨留名

文沙已經當哂係中堅右閘當埋中場咪好似上季福頂哂前場左中右，前鋒都唔洗買一樣
加上爆9成留唔到，搵文沙都係防守，要個傳波人要佢黎做咩

買右翼la

其實馬達係咪都係時候轉型打墜後派牌

P仔啦

我覺得家陣福打右翼表現好過左翼
佢右成日會同lkk掉位 靈活啲
不過都係買多隻右翼好

又想佔中？

有好閘就唔駛右翼

軌 騎我地騎到第五

去意假好過啦
身體對抗無咁激烈應該好啲

ddg拎埋金手套，生生性性cs多一場唔使同人share

粉紅衫係配返粉紅褲定白色褲

猁狗買左fekir?

Sor 冇睇條片

以為依個係真

車係咪個陣騎住曼騎左幾日就再冇上過黎

唔係ddg生唔生性問題先好笑

生唔生性係睇後防班大帝

如果領隊指示清晰 P仔冇理由會佔埋中
你有睇華西啲波就知
返到黎係摩狗就難講

死撚硬 冇身位護波差

沙維派路都唔係大份佢好多啫

呢度係英超

垃圾車 咁都和 ，仲諗住佢地有本事同利爭前，季初騎住我一兩星期 巴撚閉咁，真係垃撚圾

12月月尾騎左幾日

就算講英超 施華原地擺脫勁過馬達咁多 都唔可以踢deep dying 呢個位一失好大鑊

Fekir fifa18勁好用, 強化版連格特咁

曼城失波欸

益左熱狗上岸, 而家猁轟邊隊無前四都有得笑

呢兩個全盛屌打mata 全盛啦

冇話佢兩個廢…
想討論下mata打唔打到deeplying啫

技術身型同打法都唔覺得打到

4231既話都幾難
但如果433呢？會唔會有機

唔會有可能做到 係e隊曼
佢地打法係要配合 我地配合基本上係零

同佢地講哂9 氣
年年都一樣一出相就屌
真係年撚年都一樣
下年又可以用返我呢個留言

總之下年三件買哂

咪襯返隊西波囉, 屌完咪又係要睇
今晚又有西波西時間對西咸

3個西字齊晒 收得皮

今晚睇下班大帝肯唔肯郁

原來落後鄰居成廿分, 雖然打少場
今季係咪英超最大分差

踢到咁，真心覺得抵佢地今年拎
下年再爭過！

不過阿記都唔洗爭成37分下嘛 ..

希望白禮頓絕殺痢狗
肥賓放水俾垃圾轟
反正乾地係咪都走

英超廿幾年嚟第二名平均分數都唔夠77
我地算幾好

如果唔係鏝太早肯定拎冠既話我地應該會柒少一兩場
其實個分就會同冠軍平均差唔多

暗黑兵法黎架, 特登踢衰D等下任領隊壓力無咁大
雲加又嬴

Mourinho: “Some of the players, I’m totally convinced are going to make it. Some others, I have good hopes they’re going to make it. Some others, I don’t believe they’re going to make it." #mulive [mirror]

臨尾兩場嬴哂都有83分
其實係呢兩季先高分, 前幾季都係八十零分拎英超
費SIR最尾果季都係89分

Post出嚟做乜

Mourinho: “I am not afraid to play against the big teams and I respect the small teams. I prepare a match against a big team in the same way I prepare a match against a small team.” #mulive [mirror]
唔怪得輸啦

堅架on9
Mourinho on Pogba: "I can give the guarantee that I don’t want him to leave, that the club doesn’t want to sell him, and I can give you the guarantee that we don’t have any approach from him, his agent or from any club. In this moment for me, he’s staying, yes.” #mulive [mirror]

冠軍中位數87分
如果爭冠爭到38輪嘅話我地應該都算達標

mirror堆轉會鳩吹姐, 呢d花邊野好少吹水

講真,睇分數就算係咁
睇場面就慘不忍睹, 今季有幾多場係嬴得清脆俐落

就好似你交大學功課咁
就算wiki講嘅係事實都做唔到豉油
因為公信力唔夠

轉會咪9up多囉 人地問緊摩狗 唔通佢見人係鏡報跟住9答fake人咩

咁以前費sir都好多波臨完場要㩒平安鐘啦
咁又算唔算清脆俐落先

今晚有無人睇西波

果陣都有西波既, 不過肯定無而家咁多
同埋費sir係奧脫福未打都食硬咁滯
今季主場已經好少少, 上季主場真係柒到喊

等睇摩佬同耶子互斬燒味

記者會direct quote 都可以吹水既咩

硬係覺得mirror講乜都估唔過

信唔過

以前都係成撚日6,70分鐘就平安鐘到完場

希望正正常常

小豆
Evra

好多時都仲係3,4線仲打緊就會1-0 就縮
同費sir 㩒制要壓上去攻都仲係即刻有

依家full team 都可以成場西

最大分別係以前係好有決心，下下pakpak聲咁隊個平安鐘，宜家係大半隊輸緊和緊都做散步帝

費Sir個種水銀瀉地攻勢真係

隊波都無form
曼基本上有一半係贏錢
鏝都洗錢但有form，利少錢入埋決賽

以前咪又係西住贏

拎撚住馬福達普迪都可以咁西
得魔狗做到

伊巴一走 班友hea過乜咁
係山狗嚟咗好dd

聽聞渣古好有鬥心 日日加操 準備世界盃 希望其他閪仔學下

曼無咩幾可水銀瀉地, 阿狗就多

以前都成日柒住嬴

以前個種打法好難水銀瀉地

有form 已經夠啦
拎住Anderson cleverley Evans welbeck Nani都打得好過魔狗幾億大軍係事實

打兩翼係就係冇咁好睇，但真係幾有用

你睇下而家，下下都諗住係中路妹入去，兩邊啲出波除左撚羊之外都係得啖笑

今晚收到風
福
山連馬達
妹he

用費Sir比

費sir時期我覺得霸氣贏多撚過柒住贏好多
有好多季個氣勢係串到根本唔撚怕比人入波先

識貨

羊冇爆炸頭威力大減

講緊有form
哥狗高普費sir施丹都有form, 魔狗無

中遊隊都有form啦

艾達臣明明同迪基亞爭緊金手套，無啦啦咁禮讓今場唔出

人地都有冠軍仲爭咩

哥狗無視依d個人獎項 輪換唔出咪唔出

原來今日深夜西波 不了

我覺特可能今晚都未必出Ddg ⋯⋯

摩狗快撚D買馬列斯

有嘅，就係06-09果幾年

係費sir帶隊咁多年最好睇

射到出血

有wind?

我估出埋今場 下場一係出清新一係出P仔

應該點都會比多場佢 自己一個拎差好遠

未買山狗前要買啦 不過如果買左mahrez都仲係擺左翼 我真係佩服

馬列斯真心好j
如果有心買肯定買到

麻煩友不了

🙆🏻‍♀🙆🏻‍♀

當年唔係李城玩鳩佢先咩

其實李城呃鳩佢幾次佢都冇玩過野都算係咁

可能免簽Robben 然後擺左翼

🙅🏻‍♀️🙅🏻‍♀️

左閘頂我喳

馬列斯算係咁啦
三次想走都俾李城搵笨 然後都肯落力踢

👌🏻👌🏻

💆‍♂️💆‍♂️

希望今晚同星期日都可以見到Carrick上場踢最後兩場

今晚講左唔出 最尾果場主場正選同列隊

《太陽報》報導，曼聯將在週日的最後一個主場比賽為卡域克列隊，而且他將正選出戰。

週日對屈福特將是卡域克作為曼聯球員參加的最後一場比賽（第464場）。他已經為曼聯效力12年，將在下季進入教練組。

卡域克不會參加今晚對韋斯咸的比賽，但會正選出戰屈福特。摩連奴表示：「他會在奧脫福的最後一場英超比賽中正選，在我們球迷的見證下擔任隊長。」

仲有一個禮拜轉會窗就開
大家準備好叫木神未

木狗

yr name

卡神

下任會係邊個？華西？好想DDG續長約留隊再做埋隊長

史摩

仲有成個月

好事丫
近兩年隊長一係走一係掛靴

華西
副隊好大機會普巴

羊依家係係副隊？

冇副隊

其實阿sir 都係屌住拎三分架
係最尾個季有青訓 廿幾場反win大家先忘記左啊

因為個三年係基羅c做排陣佈陣

今季唔係睇木狗，係睇摩9

費SIR 出得既球星都有用, RVP, 雲佬, RIO, TEVEZ, ROONEY
唔岩用會雪, 適整下先會出

魔狗出哂成隊球星都無用
唔岩用又唔雪, 出死爛出

好懷念有2 R tevez hea碧嘅日子

雪左呀妹兩三場就即刻又不和又要賣

ddg係咪拎硬金手套

你忘記左貝碧9 雪足兩年

出少一場都俾球迷屌死啦

魔狗用鐵腕, 佢都會睇表現, 但做唔到恩威並施
比唔到sub覺得可以爭到正選 (唔係正選果個傷都唔出你呀後備!)
又比唔到牙妹呢d 球星覺得其實我係可以屌柒你雪你架
搞到佢真係當自己大佬

yes

個轉會窗少左一半

仲要有世界盃，唔快手簽定人點爭

即係幾多號到幾多號?

7月1至8月11

點都等埋完世界杯先買好WO
一陣買個成億世界杯傷左咪仆街

馬列斯黎未

世界盃7月15完
咪姐係唔夠一個月簽人

都無計架
世界杯D人咁勇武成日都傷人

多謝爺爺，唔玩都搞單咁既野

大巴拿咪無世界盃踢

但世杯完先簽就會變左搶手又升價

On9 連登

Premier League clubs voted to end the summer 2018 window on the Thursday before the start of the season - on August 9 rather than August 31 as before.

The thinking behind the decision is to avoid the disruption of players moving clubs after the season has started.

Fifa rules dictate the window must be open for 12 weeks which will mean the date clubs can start to sign players has also be brought forward.

The changes mean the window will be due to open on May 17, just a few days after the final games of the league season on May 13.

Clubs will be able to sell players until August 31 but they won't be able to bring in replacements after the deadline of August 9.

At the moment, the Premier League is the only league to have brought in the new ruling but the Football League could decide to follow their example.

應該唔係7月1開始？

之前見佢話提早完，但無講係咪早開

17/5 - 9/8

朗隊去美職

仆街拖肥無啦啦賺左12m

我既理想轉會窗:

後防
收番文西 打番起梳
買隻左右閘都打得既幼幼

中場
買隻掃蕩型
買隻控制節奏型

右翼
比山打
p仔收番做萬能插

幻想完

Fifa算啦

左右翼都打得嘅幻幻就諗到
閘諗唔起

最已陣

回購朗隊啦

支持

左右閘我淨係諗到艾斯霹靂古達

左右閘其實都要

左右閘都打到好似有啲難
反而左右翼都打到就好常見

我大米安

lm

中場gueye/ nididi?
其實Watford 隻doucoure 幾好

朗隊 太早走下坡

Darijo Srna on Fred's Instagram livestream: "Fred now is going to Manchester. Doesn’t know if City or #mufc. Let’s know.” #mulive [@Sport_Witness]

諗起上季都仲係靠伊巴同朗隊打前

前年定舊年又係有個話會去Manchester 但唔知去邊間

16歲已經咁勁
當佢這26歲開始回
前鋒10年差唔多啦

邊個？

如果鄰居搶到Fred
條中場就塞到爆
癲佬 迪布尼 兩個施華 根度簡
仲有大夫係中場

就係唔記得左
有冇巴打記得

老施華同費蘭甸奴應該玩多兩年就完

記得了
Otamendi呀

朗隊揀球會都揀隊叫United

真曼

好彩冇黎

睇樣就一定係我曼style

Mk以前都係跌薩克達

踢

有種黑b嘅感覺

朗隊幾時走過下坡 長傳分邊依然咁勁

爆炸力冇晒
越嚟越唔靈活

朗隊人生係無下坡

半場西波即訓

正選冇馬仔即訓

有預感會好西

預感可以睇足九十分鐘中路塞車猜唔入禁區

個市真係好on9....我玩FM 2018 買SAVIC 都係60M, 現實報紙居然係賣90M, 呢D 價明明係打機先會咁出....

Premier League legend Wayne Rooney has agreed a deal 'in principle' to join Major League Soccer (MLS)'s DC United this summer, per BBC Sport 👀

朗隊

80分鐘仲輸緊就會瘋狂斬燒味

平平地入返件拖肥朗隊先

我17開檔買20M
兩年後英超入廿幾球 助攻十幾
攞左MVP

買savic到時三個中場加兩襲不斷妹波

閘

出齊馬迪 普巴 沙域 前面山狗 lkk 福
鬥慢

有冇睇架
SMS係拉素邊有妹波
派牌俾晒parolo同alberto做
隊波攻緊 佢做個類似target man既角度係前場做支點
反擊佢先會拉返後d做下駁腳做波

肯定妹撚到傻

香港有人睇意甲咩
得80s睇

意假不了 狙狗惡過黑社會

今年拿坡利同羅馬好好睇wo
祖記同拉素就下半季我睇多左

對sms評價就係高階版有腳法既爆炸狗
你問我對佢黎曼有冇保留
擔心既唔應該係佢妹波 因為佢係拉素根本冇呢個問題
擔心下中間三碌柱 機動力唔夠好過

我都想買, 有冇推介

同意係有腳法既爆炸，但機動力真心唔夠
摩９想要佢應該係想要佢個頭同身體質素幫守

我喺uk買喎

梳

其實Ｅ家SMS 有邊間報報導過見SKY無出盤

可能都係尻吹

家下傳埋Fekir

1001

1010